2019年就到 祝大家。。。

繼續冇女 有女嘅戴綠帽 日日ot 全家百病纏身 長命百歲
正評+留言者冇事

閘住反彈俾樓豬冇回頭

你咪都係正評加留言

咁早飲醉？？

又係垃圾醉油佬